曾預言川普勝出 傳教士：上帝派大天使助他連任

距离美国总统大选投票日只剩3周，近期出炉的各项民调显示，总统川普（Donald Trump）落后民主党候选人拜登（Joe Biden）6%～16%。不过，曾经成功预言川普当选2016年总统大选的基督教传教士沃尔诺（Lance Wallnau）表示，川普将在上帝亲自派来的“大天使”帮助下赢得胜利。

川普12日结束染疫隔离后强势回归的形象，让“川粉”再度增加，即使他的民调被看衰，但已有不少分析师改口认为川普得票率将高于第一次大选，本周赌盘也有超过7成押川普胜选，如今更出现了“神预言”。

根据美国《新闻极限》（Newsmax）报导报导，宣称拥有“先知”能力的沃尔诺表示，上帝已经派遣《圣经》中的“大天使”圣麦可（Saint Michael），带领一群大天使从天上下来，帮助川普赢得胜利。

尽管川普的民调数据令人沮丧，但沃尔诺对这一转变充满信心。他说，在《圣经》的故事中，“大天使”圣麦可带领上帝的军队对抗撒旦及其邪恶的战士们，最终击败了恶魔，而目前“大天使”正在观察美国的政治、社会混乱，并将做出应对方式。

777都話上帝叫佢參選

佢知大天使係9階天使之中排尾二架可？